［UK JJ］sheffield邊間飲茶好？

約左frd喺sheffield見面，順手飲返個茶，想問下去邊度飲茶好

連登冇sheffield jj

hi

Sheffield 無香港人？仲諗住報Sheffield media and communications

有唔少香港人ka, 行街都可能聽到廣東話

Sheffield好撚多川菜餐廳，飲茶去London rd啦